請為長期抗爭準備

大家都知這場運動，都無咁快完，現在黑警又更大力度打壓 兄弟們真係要快閃唔好比人捉到 以下段片我真心想share比大家睇 六分三十開始 比較市井角度睇 應該要打多三個月 同埋特別係選戰期
大家一定要保命，我們仲有好多野可以做

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推推

再推

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

夜晚睇下啦